屙黑屎

睇落馬桶係黑屎但用紙巾抆出黎個啲就只係深黃色，究竟算唔算屙黑屎

日日食oreo日日痾黑屎

算

咁今個月屙左兩次

建議你做大便隱血測試

試過食補鐵嘅丸
食親都黑

大腸癌
內臟出血..
我舊同學上個星期又係咁走左..

真黑屎會好臭同一pat 焦油咁 (google Malaena stool)
真嘅話主因係upper GI 出血，講緊小腸對上
出血原因好多，要檢查先知
當然痾黑屎有其他原因，包括以上巴打講嘅鐵丸，用血製食品 e.g. 豬紅, black pudding

有咩疑問唔好靠網上（包括lihkg ）,落街睇醫生啦

大腸出血啲血唔會被消化，唔會痾黑屎，一痾就係鮮血

rip

大便隱黑屎血測試screening test 黎，真黑屎就直接照胃鏡啦

睇醫生啦